警察係咩邏輯 ?!

今日落街買飯, 迎面條路有3個警察, 咁對眼生係前邊好自然係會有眼神接觸，一陣閃縮又話身有屎，咁望住佢啦，咁都唔得。有個問我去邊，我咪話買飯。佢反問買飯做咩要咩個袋? 我聽完之後諗左幾秒，覺得驚為天人。如果前邊唔係警察，我已經爆左粗。

利申: 好尊重警察

無

冇
可以完posts

佢地聲稱有一套9唔答8既套話技巧

類似係想用奇怪問題等你露出破綻

BTW, 警察態度正常, 你又態度正常其實好快走得

你唔當場黎料？

呢啲問題好例牌啦。。。你唔會諗好耐已經唔會煩你

利申：成日俾人問

可唔可以講多少少

唔會啦, 好市民黎。

出街前照過自己係靚仔黎，咁都俾人查感覺唔好受。

我試過踢完波拎住個膠袋袋住條毛巾
成身臭汗咁行返屋企都比人逗

有次查身分證，我個電話提高左少少，鏡頭位對著左呀sir，跟住佢問我做咩用個鏡頭對著佢，
我話你唔企果個位我個鏡頭咪唔對著你lor，
跟住佢好似入左戲咁話你放返低部電話咪得lor要我行咩姐，
我又話你行開一步咪得lor洗咩我放低部電話姐..........
..........

下次問返佢買飯拎袋犯左邊條例